.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Giant:

Призыв гиганта (`Summon Giant <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=324>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете гиганта чтобы сражаться за вас.
Это работает как :ref:`spell--s--Summon-Animal`, только вы призываете обычное существо, которое имеет признак "гигант" и чей уровень 5 или ниже.

----------

**Усиление**: Как :ref:`spell--s--Summon-Animal`





.. include:: /helpers/actions.rst